美股熊軍

見個個紅，會唔會買TQQQ 對沖下

TQQQ？嫌跌得未夠？

係
越跌越買